明明呀sa先最慘

明明twins當年係佢帶頭, 拍青春@y2k開始比人發掘
呀gill只係陪襯
閃卡一出比呀GILL拉落水
最搵錢時候事業停左幾年, 只可以出下單曲接下戲扮下轉型
到今日當年累街坊條友就可以大搖大擺做show哂幸福, 全娛圈都有份玩, 自己就以失婚婦人身份參加
當年結婚要低調, 離婚仲要被迫拉出黎開記招, 仲要公司為左夾硬捧的士陳做佢條女, 比佢掛係口邊用黎見報
唉

有幾慘
起馬佢冇含撚相比全世界睇哂

含撚相係Gill 自己攞黎
離婚都要俾人夾出黎真係好on9

到今時今日仲有人覺得啲相係阿嬌/當時人既錯
客觀啲講 年代唔同 佢地兩個身分地位歲數都唔同哂 以前廿零歲正值火紅既年代 邊有得咁易公開自己拍拖 何況結左婚 加上當時香港既藝人明星仲係好受返本地人既關注 阿sa同鄭中基又係來自兩間大公司 剩係講未公開都一定會受到幕後公司高層老闆經理人既壓力同要保持被大眾粉絲既形象
時至今日年代又唔同左 佢地都叫年紀大左啦 仲邊會咁執著行唔公開感情事呢套舊藝人模式 加上依家好多人都好祝福以前呢班叫陪伴過好多人成長既藝人明星 咁更會變相覺得公開被大家知係無問題咁
同埋 感情野好難講 無錯阿sa你地可能話佢失婚又剩 但無得講 感情事 外人永遠了解唔到 只可以講年輕時佢叫做做左自己想做既事 但無奈大家最後行唔到落去 咁到依家有著落無著落都唔到外人去理係咪先

我有比你屌架！

冇樣冇實力都咁出名搵咁多錢，咁既運氣都叫慘？

望下你自己個銀行戶口先啦

佢地算好運氣，出道時香港無咁的組合，一出就大把市場。
唱歌難聽，拍戲垃圾，都唔知憑咩上位。
唱歌的歌詞係好接近香港中學生的思維先令佢地多人鍾意：暗戀男同學/etc 。

利申同期聽S.H.E. ，唱歌根本兩回事。

SHE真心正 把聲好夾又互補不足

Agger

佢地都係小朋友偶像黎架嘛 會扑野咩 含撚無扑野

最記得有哥哥同佢地拍MV

呢首都算屈機
雖然已經過咗咁多年，但年年新年都會聽到人有播

on9 人地結婚高調係人地既錯
自己結婚低調就係人地既唔啱
咁冇人逼你果陣結婚要低調架喎
人地而家30到尾先結已經唔怕fans因為結婚而走
咁你果陣20幾歲結婚怕fans走既你咪咪撚結囉
咁樣都要賴鳩人阿嬌
都唔知你個腦諗咩

唔慘 吊到金龜 開心死佢

阿嬌單野令佢賺少咗啫
但以佢個樣同實力
已經超額完成好多倍啦

不過單野野岩岩爆出黎個陣
我諗佢都驚自己會好快收皮